逾百粉絲吶喊打氣 鄭俊弘現身否認被雪藏

【明報】鄭俊弘（Fred）與車婉婉昨日同為《媽媽好聲音3》歌唱比賽總決賽擔任評判，兩人即場獻聲及分享比賽貼士。現場有逾百粉絲為Fred吶喊打氣，證明對他不離不棄，似乎未受之前與何雁詩及前女友Beebs三角戀事影響。他表示很感動和有留意粉絲的留言鼓勵。

唔心急帶何雁詩見家長

自公開與何雁詩戀情，Fred已閉關一段時間，其間專心為新唱片專輯錄音，亦乘機返加拿大探親。他說﹕「因之前發生的事想紓壓，加上每年都返去探親，婆婆、舅父、舅母都有鼓勵我，見到他們很開心。與何雁詩拍拖，家人都有給少少意見，但沒有多問，暫時不心急帶她見家人。」有傳Fred遭唱片公司雪藏？他否認被雪，但承認有影響工作和延遲推出第3張專輯，會盡快catch up和做好本分，不擔心形象受損。Fred指女友何雁詩身體健康OK，之前不開心已平復。

車婉婉讚囝囝乖唔扭計

誕下兒子BBQ個多月，車婉婉首次出席公開活動，自嫌尚要減多20磅才能完成收身。她形容當媽咪感覺奇妙，指囝囝BBQ好乖，僅肚餓才會喊：「知道餵母乳有益，經常餵奶致睡眠不足，不過明白為什麼有母親想餵母乳至3歲，因過程令母子聯繫更親近。」丈夫有幫囝囝換片和冲涼，婉婉試過被囝囝「請飲茶」幾次，現已熟手換片。

牙fred....

全部c9 fans

支持鄧俊泓

大話弘

何俊弘

蓋清你是不是牙Fred的粉絲

Yes

上水辣殺場開show